有冇人知呢個係咩角色

喺tg sticker到見到但又諗極都諗唔到佢係邊個
試過cap呢張圖喺google搵過又搵唔到
有冇巴打知呢條女乜水

搭單問

棺姬嘉依卡主角個妹

薔微少女 蒼星石

翠⋯

翠星石先岩 打錯

正解

阿卡莉

而加d 人翠星石 都唔識啦

又係一位能幹的妹妹

d人連薔薇少女都唔識 真係老喇..